[即影即有] 有問題關於Instax Mini

我呢家睇緊instax mini，其實都係諗住輕鬆玩下即影即有
想問下70同90既分別大唔大？自己睇款就鍾意70少少
同埋70好似都識d 但用落有無話邊個好d？
我見70有埋自拍識較光，感覺好似無咁易曝光，大家又點睇？

有個集中Post㗎。但其實mini機除咗Lomo嗰兩代同mini 90，全部睇款就得，一鳩樣。

都唔係嘅，7同8垃圾好多
70 雖然功能應該夠用，但用CR2 電池已經扣分

90唔係用cr2咩

90用專用差電

係喎，叫np-45a

agger
cr2電好易買姐